tvb d貿易戰新聞真係fake news黎

上年開始日日吹奏贏國
佢用字會好小心
唔會學人民日報 環球時報個d口吻
但係佢每一句都灌輸緊一個訊息
就係美國好唔掂 中國贏緊

不斷講美國國內左膠反對貿易戰既聲音
岩岩仲睇到單話華為係歐洲好好賣
話有歐洲人覺得美國刁難中國

cls睇得多真係睇壞腦
佢呢種慢慢潛移默化你思想
洗你腦先恐怖 仲得人驚過環球時報
特別係d批判思維未夠既人
真係好易比佢影響到

話美國人民係最大輸家

有咩問題？
CCTVB不嬲都係咁

比人係咁打都係贏
日日贏
唔係點解叫贏國

咪撚再睇tvb
開電台聽好過

大把廢老信以為真 最撚搞笑係自己唔係既得利益者都奶支

我睇完都笑撚左

唉，一個東方日報一個TVB真係搞死好多香港人！

佢主要觀眾target
已經主要係比新移民/廢老睇
d小朋友日日睇呢啲新聞
真係大個都變親中

唔係做咩攪個24小時新聞台
日日loop, 洗鳩你腦

如果Viu 都做過24小時新聞台
我覺得收視唔會差過cctvb

不過就會冇左now 既俾錢客

早排去完歐洲，啲窮鬼真係好鍾意大陸機

睇下邊個笑到最後

咩話？仲有案鳩睇cctvb?仲要係睇新聞

cctvb根本同睇cctv 無分別

d立場同內容基本上一樣

都係 相比之下now持平好多
cctvb最近直頭開始好hardsell
日日吹奏大灣區 一帶一路 高鐵etc

真，環球時報係人都睇得出on9, 但CCTVB依啲陰啲陰啲，啲唔用腦/剩係睇死一份報紙嘅人真係好易洗曬腦

now 已經比以前差左, 好多時避重就輕, 要講個D 已經無乜點講
徧重大陸新聞多, 唔同以前
但總好過TVB
我聽老一輩都話, 點解TVB 播新聞變到咁

sorry咁岩播到
但係真係睇多陣佢講貿易戰都頂唔順

成日贏家輸家
用埋啲on9詞語

專登問一個歐洲親中左膠
=好多歐洲人鐘意中國+不滿美國

Tvb街邊訪問都唔同佢做啦，成間公司假撚到一個點

呢種係直頭有d心寒
話佢背後無目的無陰謀真係搵鬼信

唔好成日話仲睇tvb啦好心 唔睇係咪就解決到件事 佢仍然係影響緊好多人 咁樣同掩耳盜鈴有咩分別

鄰国御用手天使

我諗佢遲d會就吹奏華為新os
話無左android華為都完全無問題
然後就話google係輸家

Now嘅俾錢客主要唔係因爲新聞台

難得有老人家咁開明

啲廢老 茶餐廳長期播住

之前睇youtube有人係法國街訪 結果的確好多人係鍾意用華為

當然法國唔可以代表成個歐洲 但都證明華為係歐洲都叫做有市場

一向都係甘，所以我比錢。都睇now 新聞

而家 viu tv 都可以

不過其實華為係歐洲都真係幾好賣

成個新聞部都係賤畜嚟
之前仲有班戇尻和理非叫人唔好阻人地前線記者採訪 前線都係被迫
屌你老母

頭先見到單講菲律賓國會選舉
杜特爾特所屬政黨贏左
跟住tvb就講佢贏既原因
係因為菲律賓人覺得獨裁好過民主
已經灌輸左->只要管治得好 獨裁唔係問題

一個算係民主既選舉比佢扭曲到咁
你可以話佢贏係民眾支持佢政策
支持佢打擊犯罪etc
而唔係係度暗中擦中國鞋同洗人腦

以前都無咁猖狂
而家真係越黎越賤

遊行都咪撚俾佢地影 影完加鹽加醋扭曲事實都算 呢班賤畜影撚完分分鐘遞俾差佬

我都留意到好耐
但依加有咩方法可以懲罰到佢？

仲好笑過中國係最大贏家

去美使館嗰次，直頭有隻賤畜TVB記者，半夜開住大光燈照住留低休息緊既義士，但係又唔係影嘢

肯定唔係全部老人家都係咁既

而且佢係會不停妖魔化美國
再將中國塑造成正義既化身

我唔會叫呢班人做記者 呢班完全係運作宣傳機器涂毒人心嘅狗賊嚟
當年反高鐵俾人走住黎屌 之後俾人舉牌狙擊 反而今時今日大家對佢地嘅所作所為視若無睹

唉，督一督灰，清一清場，民心咁就散晒

自己唔睇係第一步
有機會就叫人可以唔睇就唔好睇
就算睇都一定唔可以信到十足

啱啱睇 買單車條美國佬 假撚到

真係好撚痴線 果陣去剪頭髮咁岩睇到 講逃犯條例 佢正係講乜撚有20幾萬市民支持逃犯條例 咩唔想香港變逃犯天堂 跟住就報撚完

根本已經變左類似宣傳機構
事旦男當年真係幾有遠見

最仆街係好多時左cut 右 cut
明明都唔係咁既意見，cut完之後變撚左相反
cls

cctvb 助紂為虐，唔明點解唔杯葛佢
見到成日都係到吹奏愛回家
佢好唔好睇我就不予置評啦
但當每次開電視睇tvb
就係間接支持緊呢間公司
根本最仆街就係tvb 最應該杯葛就係佢
即使佢整出黎既節目質素幾高
都唔可以否認佢涂毒觀眾教壞下一代既事實
作為傳媒機構走去做政府既喉舌
完全冇發揮到傳媒作為第四權嘅作用

班賤畜唔係好似美國啲電視台咁因為政見而靠邊 而係宣傳洗腦機器

五毛狗既表表者

依單old news 個聽眾明明講緊旺角單野個個都有責任，包括政府
就比cctvb cut到好似淨係責備d示威者咁
好撚仆街

唔認清事實，俾美國屌死左都唔知咩事
仲以為贏緊

以前遊行同平時live都有人噓尻爆佢 而家反而冇人理 有班和理非話乜撚嘢人地記者都係打份工 真係大大力屌佢老母

就係佢舉牌之後冇幾耐冇再睇過TVB
再之前啲主播講野好有新聞就係事實
宜家看圖作文

轉左睇有線好耐

今日新聞重點
貿易戰雙輸，美國企業不滿
美國和解係最好做法

記得之前出去食飯
睇到tvb新聞播蔡英文
先報支那有個post 話
中國台灣係第一個同性戀婚姻合法化既地方
之後就話呢個post 引黎爭議
再講蔡英文民望上升，但原因係推動同性戀婚姻合法化
之後再講話有個唔知咩組織係咁屌7蔡英文
咁樣左cut 右cut
即係暗示話蔡英文透過推動同性戀婚姻去攞民望
而唔係d 人肯定佢施政 仲有好多人排隊屌佢
呢個真係世界級montage
明明可以就咁show 個graph話蔡英文民望上升就搞掂
但就突登兜咁多個圈去踩佢

記者都係打份工 都講得出
知唔知對社會可以有幾大影響力

左膠真係

成日都攞口交部出嚟播

以前係大英勳章邵爵士
而家係支共黨員

我堂妹而加都覺得中國好叻

啱啱睇到都r晒頭
一年一家四口買鞋用多咗4000千港幣都攞黎講

睇完佢啲仆街新聞真係以為自己活喺平行世界 香港日日都冇嘢發生
尋日美國個國會議員黎香港游說 好似冇點報過

睇cctvb班人甘願被支那人同化

宜家係中國新聞時段先會講台灣新聞
姐係間接話台灣係中國一部份

2015年報導

港台都不時插政府
有時仲會拍d唔錯既作品
例如無耐之前訪問林榮基

tvb就完全官方宣傳機器咁款
rthk算係叫有政府背景
都遠遠無tvb咁奶共

唔報當無發生過

Up

中國新聞>>>台灣

我老豆一睇tbb新聞就好撚興奮
同佢講野都曬鳩氣

屌佢宜家搞撚到成個北京衞視咁 又整乜柒中華略影 全部就係瘋狂洗腦 吹奏中國幾有公民意識 幾有文化

係英國搭火車見到隔離有個西班牙啊哥仔買咗個小米畀佢啊婆。我諗夠平真係一個主要策略

Push

我好記得有兩日係好深刻
因為我自己屋企係睇完有線七點新聞再轉去83台
嗰日禮拜五貿易戰正式開波
有線即刻去訪問大陸廠商
個個都話仆硬街冇美國啲單實唔掂
點知七點半轉過去佢就引曬啲黨報話影響輕微

有日係google封殺華為無線新聞就輕輕帶過
反而東張西望就請埋專家出嚟講
華為會更易中毒

好似搞東張西望條友同袁志偉打對台咁

東張西望好似係計綜藝節目，唔係新聞部袁花管，會咁唔出奇

睇一轉9gag啲華為post就見到啲人屌美國偽君子 仲話美國係為自身利益先ban華為 大把人撐垃圾華為屌美

睇最近東張西望風格變得咁勁應該有權鬥
Tvb嘅主要觀眾係廢老廢中新移民
東西就走去狙擊佢地

利申冇睇
睇連登先知

弱智先信

唔係依家先睇到呀

我有Fd係英國 真係好多朋友用緊華為

Now news仆街喇
一樣死
就尋日有段segment 係個女仔寫
奶到華為雪雪聲音架架

推

播黎播去就係北京好難截的士
上海買餸好貴咁

尋晚特登睇曬兩個台講黃台仰單嘢, 一個用暴動一個用騷亂,tvb就兩句講完,now直頭詳細講埋人地過到去點樣接受當地機構訪問

CCTVB都係自己呃緊自己
佢都就快執笠㗎喇

點會最近，高鐵港珠澳已經通車前一兩個月已經瘋狂sell。
搵人sell高鐵幾快幾方便（被人踢爆原來係建制）、西九站係點、大時大節高鐵飛賣成點。

你比TVB訪問，佢會將你D訪問剪到fit佢心目中嘅soundbite。

是咁的：
前日幾過深水埗街市，突然俾無線電視捉住做訪問：
記：先生你好。對於剛剛出的施政報告，將會有一萬個單位放售，你有乜感想？
我：一萬個單位，公屋輪候人數好似有成26萬，供不應求喎。
記：有一萬個單位喎。
我：輪到先講啦！都係果句，供不應求喎。
記：咁有個咁既消息，先生你覺得係好係壞？
我：咁都係好事。至少可以有個機會，可以有自己的物業。不過等佢落實先講。
記：下，施政報告都出左，落實左架喎。
我：依家個政府隨時可以出爾反爾，真係等佢落實左先講。
記：先生你係咪公屋用戶？
我：係，我住緊公屋。
記：咁你覺得呢個係咪一個好消息？
我：抽得中先講，都係果句，供不應求呀。
記：咁大體來講算唔算好消息？
我：咁都算係好消息既。

結果TVB只係剪輯左：''至少可以有個機會，可以有自己的物業''。TVB，你係得既

所以見到CCTVB扑咪，咪鬼理佢。

其實now新聞已經學緊cctvb成日有分析認為。

佢成日報埋19愛字頭示威炒戴耀廷等等知呢個台已經衰過以前ATV。

我每次睇到都忍唔住笑 今次ban華為 tbb不停咁話分析師指出美國係大輸家 全球所有國家都表態唔支持美國 又話美國企業唔想跟完全係trump一意孤行 我心諗: 屌咁撚fake都有既

平衡時空

若然屬實 中國或成最大贏家

自己老豆就係一個好好例子

日日去廣管局投訴佢，告佢唔入都搞到佢一身蟻，再唔係俾啲嘢前線職員做吓開吓file都好

華為係東南亞 white trash 最愛
好彩佢地連投票都冇錢返去
郵寄選票又出唔到住址證明

尋晚我都睇到好無奈
話加25%稅最終係害左香港國民 佢地買野貴左
最終係害返美國自己

咁調返轉講 你中國夠加返美國稅啦
咁係咪又害返自己

agger
但係cut咗段國民黨發言出嚟話得4成人支持話蔡英文無視民意反對
之後講咗堆新例限制blablabla
講到好似係蔡英文硬推但係國民黨反對所以收緊限制咁

呢度係連登 個個都知睇tvb 新聞係戇鳩 唔洗你扮醒
但係唔代表唔需要正視呢個問題 出面大把人仲睇緊

屌你老母點解啲港豬會發現架，仆街喇

報新聞報到咁有嘜用
自我感覺良好

信果班多數都奶共,咪由得佢地去死囉

真心慶幸自己父母無睇TVB 新聞
佢地都話好多TVB新聞真係亂來
基本上有選擇睇多幾個台
就可以比較到tvb新聞有幾fake幾洗腦
望到同老豆同輩果兩個家姐大佬俾文匯同TVB洗哂腦，真係覺得有能力就盡早教身邊人去睇多幾類新聞同睇完要思考下
最慘好多人睇完TVB就信哂佢地講野

傻閪先信cctvb

最撚深刻係美國軍艦過台海 主播第一句係「美國不顧北京反對」 屌你國際水域點解要顧北京反唔反對

好耐冇睇cctvb了

洗腦

其實班廢老咁憎美國 既然打貿易戰美國輸硬 點解又成日唔想佢地打 定係根本潛意識知道支那係廢柴

啲廢老真心膠嚟

其實廢老已經唔care real news fake news 你同佢講都冇用 佢地只係想睇一個同佢地同聲同氣既新聞台 就算假料都可以令佢地射精 咁就夠 古老石山唔會勸得掂架喇 我老豆真係一流例子

聽聞有部份人都唔知華為其實係支那出 會以為係台灣機

林語堂：「中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。」

咁多年都冇變

Tvb新聞台記者真係要死全家，同有線完全冇得比

冇睇佢啲新聞，劇集好耐喇，仲無聊睇下啲旅遊飲食資訊節目咁喇

負皮嗰粒地球癌細胞可唔可以出黎講兩句

cls仲要有8個正皮
連登做咩變左成個大陸forum咁
過多幾年不堪設想

唔駛幾分鐘一堆正皮
平時成班大陸人扮香港人

尋晚見到有個巴打講
佢堂妹覺得中國好勁
加埋d上一輩日日睇
可能證明佢既洗腦工程已經見到成效

洗腦工具

現實: 美國有禁令，歐洲各國都考慮跟隨
TVB: 美國有禁令，歐洲各國不會跟隨，會自行考慮

美國同中國以外有爭執，就不停報到
過幾日和解就提都唔提

報到好似美國vs全世界，其實係中國vs全世界

話說前晚cctvb報話支那打算報復apple, 禁止銷售iPhone
我都想呢單新聞係真

等我可以搵番筆

其實咪等於蘋果日報一樣，不過我兩邊睇晒，正反兩面觀點，呢獲我支持中國呀，唔係點會爆呀

如果有日真係支爆
唔知cctvb會點兜

成日話美國唔掂 但之後搞掂又唔出聲
話TRUMP失民心但中期選舉成績好又唔後續
成日講有人想推TRUMP落台(暗示中美貿易戰)事實就係普遍美國國民同兩黨都支持佢強硬對抗支那
睇CCTVB新聞遲早壞腦

佢報道侵侵 twitter 個陣淨係報對支國有利個啲
其他唔報

會繼續唱好支那

巴打心水清
tvb一直用緊呢個套路
長遠真係會變左mind control

遲下trump連到任
cctvb又會話中國或成最大贏家

重點係佢成日報導路邊社既消息話TRUMP今次奶野會落台
當然係假架啦 過幾日唔提就當冇左件野 或者證實係假佢又唔會澄清番
CCTVB絕對係專業抹黑TRUMP同美國 (D廢老會信晒TRUMP就落台或者美國咁CORRUPT 都唔處理個領導同支那一鳩樣)

遲下選舉你預左 CCTVB 會鋪天蓋地TRUMP一定連唔到任做勢

又手殘出左POST
遲下選舉你預左 CCTVB 會鋪天蓋地TRUMP一定連唔到任做勢
之後選中左兩分鍾報導算 之後又翻炒通俄門再無限放大某D網上/政府內反對佢既言論 話佢失晒人心

又唔好咁，咁樣佢只會更堅信TVB而抗拒其他意見，
對住屋企人，我寧願慢慢同佢鬥磨都唔會一拍兩散，
對耐心係好大嘅考驗。
TVB就係非常有耐心，由邵逸夫老退，黎瑞剛等人上位開始，
幾年來陰D陰D無間斷咁幫中共宣傳先有咁嘅成效，
唔係一句慣性收視就概括得晒

係 尤其係老野🤮

成日話中國點點點導致外國有幾多間廠收皮同埋幾多人失業

成日引用評論當新聞，真係on99。預測估計，咁洗撚你做新聞

完全同意，知多啲官方口舌點講對成件事都好

調轉啲野黎講就贏左
Cctvb 全香最大隻既三毛

屌
仲成日講中國好說話個陣
根據消息
消息人士指出
專家指出

永遠都唔知佢d野邊到黎

881 903啲新聞多數你闡述事件 少加感情 我覺得好聽好多

官方喉舌係環時/文匯 大公呢d
tvb係扮中立 實則宣揚中國既agenda
潛移默化咁洗觀眾腦
某程度上比環時呢d更恐怖

又唔講下中國自己幾多廠要執/搬走
總之中國只會贏 一d不利消息都無

報導人地評論/議員/市民公開屌政府就當係新聞
真係CLS

依家tvb新聞係冇野播
主題單一，來來去去都係報中國鬧邊個國家唔好說三道四同習主席有咩新指示；或者特區政府同建制派譴責示威者同泛民；又或者吹奏垃圾基建

再唔係講下黑警破左咩案

唔講仲以不斷睇重播
每日新聞幾乎一樣

推撚到你班新聞部洗腦賤畜冚家剷

切身嘅本地新聞只係輕輕帶過 偵查報導做都唔做 學下人地有線個新聞刺針喇屌你老母
仲有睇撚到個11點個肥閪同新聞提要隻大陸雞個死人義正詞嚴閪樣就唔開胃

佢實有睇開有記憶都睇得出佢D新聞主觀意見多左好多，例如成日出有XX指，成日請土共出鏡，真係有心留意時事既應該一見土共就熄電視啦。

個邊仲係度日日講CCTVB膠劇...

偵查報道一定得罪政府、親建制同權貴，CCTVB邊敢大大力鬧佢哋？
而且偵查報道幾花時間（甚至錢）做，要跟1－2星期（甚至更耐）都唔出奇。CCTVB不如拍多幾個財經節目R下贊助仲好。
11點個肥西係邊個？一來唔睇無線新聞，二來已經

老竇日日睇 成日講華為中國點勁點勁

新聞部都好多大陸人寫稿

睇怕佢都信cctvb信到十足十

點解要貿易戰佢地都仲未知啦

之前我開住睇成日得閒叛兩句話啲新聞九唔搭八之類
而家我呀媽都唔睇tvb

其實當笑片睇係唔錯
幾撚風趣

有名你叫cctvb

cctvb唔播依d, 唔通抗共咩

先播一播霸權美帝單方面制裁中國
係無道理又不智

播下美帝左膠反對聲音，話影響貿易

再播中國自煮研發既乜乜77 就黎投產，唔撚怕美帝

最後講下環時d打飛機文

一台毒大

索性廢左新聞台，6點半開始做東張西望，做到8點

其實越鳩up=越心虛
真係勁就唔需要人日日吹自己勁

係，大陸機係歐洲真係好賣，
但如果之後要整li整lo先用到andriod
我諗佢地唔會用，因為佢地好蠢

有晒政治任務㗎啦，唔係淨係批個牌比你一台獨大咁著數咩，梗要幫政府做番啲嘢

假設支爆後……

被入侵：有學者指出，衛國戰爭可以促使中國人齊心對外，令人民出現前所未有的團結，解決社會早前因貧富懸殊和貪腐所引致的撕裂，反而令中國成為大贏家。

軍閥混戰：有分析認為，軍閥之間的戰爭將有助軍事戰術的改進和武器的研發，大大提升中國統一後的軍事實力，反而令中國成為大贏家。

更專制：專家指出，政府更專制有助快速動員社會各方面的資源和勞動力，可以加強科技的研發和工業生產，提升綜合國力，反而令中國成為大贏家。

民主化：有意見認為，民主化意味人民在藝術創作、意見表達等方面有更大自由度，有望提升中國人的文化素質，增加國際影響力，反而令中國成為大贏家。

結論：中囯永遠係最大贏家

歐盟發外交照會反對逃犯條例
唔知cctvb又會唔會報
就算報應該都係輕輕帶過

同冷戰時期d共產國家一樣

一開電視
又吹捧大灣區

題材應該果幾個：美國輸丶支国贏丶大灣區正丶香港被邊緣化

fake?中國不嬲都贏緊